[亢龍有悔(三)] 2017射鵰英雄傳 (21) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

射鵰英雄傳．新舊大對碰 1983 v.s. 2017

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm
[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸(二)] 2017射鵰英雄傳 (18) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔] 2017射鵰英雄傳 (19) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(二)] 2017射鵰英雄傳 (20) TVB星期一至五8:30pm

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

我桐

屌，成撚日播埋啲垃圾歌

越行越深
浸死
小說完

水都唔識遊 垃圾

游水啊啊啊

夜子

寶馬唔入得水架

一桐世界第一

七公！

七公準備

識輕功仲洗乜游水呀

洪七公

七公

7公

唉 濕撚哂 唉 唔撚驚

我都想問,穆姑娘同楊康睇唔到有咩感情線

七公上線

來了來了

七公出未

一桐天下第一

七公出場

好戇鳩
播乜撚

楊康始終都想做番小王爺

死傻鳩郭靖

原音啦

七公黎啦

七公來了

老叫化

輸配音炸

亨功水上飄都唔識

洪永城???

召喚七公exe

念慈軍全面進場

七公準備上線

唔差在播埋越難越愛啦

周伯通

到底tvb 要起幾多次歌

洪仔

🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

比武招親果陣已經沉船

好想跟桐桐學游水

人地喺沙漠長大喎
有水都攞黎飲啦
拎黎游咁奢侈

七公配音好柒

七公把聲

播撚完首歌未

明明上網睇

N咁多集先播一次

仲要幾好聽

屌你老母 老頑童周伯通咁既聲

頭先有無人cap濕身既桐兒

同埋死左老豆
點解有心情同楊康扑野

好撚難聽

老叫花出場啦

把聲

屌，七公把聲

七公把聲想點

你邊忽老

春袋水樽

轉得

呢個七公唔掂喎

把聲幾match

乞衣雞

七公配音搞笑

原版七公聲正好多

Agger

咩化妝黎

+1

把聲好鳩

無啦啦游水個時加插首tvb自己嘅歌 個膠味出晒嚟

TVB係咪冇撚晒人

靖哥哥個配音
7公個配音
做乜鳩

七公把聲後生左20年

我想死 歌又柒聲又柒

七公d 鬚咁撚假

屌你 七公把聲

我屌把聲
即轉返原聲

把聲做乜鳩

《射雕英雄傳》2017 · 鐵血丹心 · 演唱版

tvb版鐵血丹心

片尾我不歸去

多年來演過黃蓉的女星便有米雪、翁美玲、朱茵、周迅及林依晨，網民又最喜愛哪一位呢？李一桐又能否力壓前輩，在網民心中留下印象。

好後生 唔似老叫化

個樣已經gay
把聲又衰

哎唷哎唷🤤🤤🤤🤤

把聲好撚搞gag

每一個世代，都要有那一個世代的金庸劇。

三哥稱以前好仰慕曾江飾演黃藥師這個角色，所以好開心今次由自己演繹，他說：「黃藥師是東邪，有人評我太正氣、不夠邪，其實每個人心中的東邪都不同的，但我覺得他做事不按規則，樣貌不一定邪，多謝造型幫到我，大家接受到，我就有交代。」 - See more at:

乞衣戈火雞

龍珠二世 撒旦 = 洪七公

七公配音不了屌你老母我轉原音

子義軍愈來愈囂張
桐字軍快出黎

7公把聲咩事 炒撚曬車

梁家仁扮洪七公先正

d鬚咁假 個演員又後生
柯廢老就搵個咁老

屌七公把聲配到係啲奸賊聲嚟

西痕

可唔可以叫番叉燒丙配七公把聲

睇cctvb就係想聽配音
屌你 配到咁撚樣

七公配音好柒阿

原版正d

但配音勉強都ok

有搞鬼果個feel

乞衣煲雞

安答識貨

龍珠二世 撒旦
ok 啦
我地睇過原音先覺得怪姐

聽原音 扮得好似

都係梁家仁順眼d

靖哥哥個配音幾戇尻幾襯wor
不過講野個tone只不過係高音版技安

洪七公係小剛

原音係好有神髓

洪七公做咩唔搵周驄配?

用乞衣雞召喚乞衣幫主，高招

睇落去就會發覺呢個七公其實唔錯

叉燒炳先正

唔襯 唔夠戇直

不如放埋安答剪精華片果條link係版頭

幾時有貓貓拳

好想屌你

聽日

點解冇蓉兒換濕左衫依幕

把聲好跳皮

漫天西水
我不歸去

TVB執柒左佢把啦

七公而家先50歲到姐

聽晚

睇左原音 頂硬上睇配音版

差唔多 七公教既

有無念慈其他作品 佢好似好後生

我決定轉返原配，配音炒哂

我都係

我教我教🤤 🤤 🤤

21歲

個tone好似死老豆咁

原版聲真係好襯，好期待七公出場
本身睇TVB就想聽廣東話，我屌你配到咁

睇完張gif沉左船

路人樣+聲七公

我睇小說都唔太明點解會鍾意楊康
惟一解釋就係當時啲人單純，比武招親果陣已經鍾意楊康，咁就非君不嫁

蓉姨同慈姑接受到

加一

貓貓拳應該聽日

佢做到好玩世不恭，無喱霸氣

agger

八寶鴨？🤤🤤🤤

黃榕27

打佢

洪七公話蓉兒係雞

你呢隻雞

黃蓉做過幫主 但點解無學降龍十八掌

出左街冇睇 tvb原聲有冇江湖天下

有

27>21
所以 一桐>子義

蓉兒做雞~~~~~~~~~~~~

最鐘意呢版個七公

配得好差喎

屌 九指 搵隻手指戴個手套就當係

降龍掌唔o岩女性練

其實唔差呀 七公本身都係豪邁

原音先有，tvb 配音係得我不歸去

蓉兒遲早都係乞衣雞

唔準侮辱

仆街偷雞

食屎郭靖好撚正直咩屌你

所有插曲變我不歸去

順手叫埋雞啦

比我架?🤤 🤤 🤤 🤤 🤤

tvb得一首歌

追劇時 蓉兒襟睇好多

冇問題喎

呢段好似cut左小小

蓉兒可唔可以順埋我返屋企

洪七公咁白滑...

穆姑娘同七公係咪有一手???

黃榕做雞世界第一

撚手小菜

屈人教武功

點解七公皮膚咁後生

黃榕做雞是對的

洪七公個配音柒到

幾好笑丫呢個配音

傻笑

蓉兒做雞比乞衣食

敷開SKII

你唔好打蓉兒主意

真架？

如果後生二十年

Hehe

一桐笑容殺死人

傻仔咪得囉。傻乜撚小子？

七公個葫蘆成碌鳩咁

隻手指假到喊

幾歲幼齒

丐幫美容

好白滑..

我覺得念慈床上應該死魚黎

🤤 🤤 🤤 🤤

CP?

召喚波台洪七公

你少咁隻食指明明

好撚有魅力

以為佢吹識煮咁多野

巧幫多男人，平時儲得多mask

隻手指

有冇人知係因為誤左咩事

準備教十八掌啦

七廢見到郭靖拜其他人為師有冇發癲？

點解呢個乞衣咁乾淨

九指神丐

好似關 丐幫事

佢地又話當無收過

古時d科技真係高
義肢都郁得到

小說都話佢好乾淨 佢著乞兒衫係因為佢要平衡污衣派同淨衣派 一年著乞兒衫一年著普通衫

射雕黃蓉好正 ，點解去到神雕會變左煩膠

有分淨衣同污衣弟子

應該會耍哂功夫咁，腰力一定好

淨衣派

宜幕真係麻麻，冇講菜式名真係差咁d

救唔到個抗金英雄

本身都煩膠

冇
有自知之明㗎嘛

D女角都j出血

因為貪食遲左救一個弟子

佢依家係淨衣派打扮

依到又係蓉兒carry

咁樣呃鳩佢降龍十八掌

搵唔到一個女角醜

一年淨衣 一年污衣

岩岩呢個樣

笑死

少女同老女人既分別

其實我覺得實力黎講係配得幾好 但把聲唔夾
即係有招但無左個靈魂

起碼旺夫又jable

哈哈哈哈🤤 🤤

15掌姐

個配音怪怪地

我想學打狗棒法

邊個？

個後生仔學黃蓉咁扮鬼扮馬，貼d假胡子，戴個手指套就當自己係洪7公，呃食之後呃蝦條

咁就呃左套十八掌頭十五掌

先呃十五掌

教佢屌西啦

之後又呃多三掌

最後都有教埋果三掌

書入面有講
話佢地知道七公教過郭靖
知道七公係見義勇為嘅人
就好開心話下次見到叫佢收徒都冇問題

貓貓拳

黃蓉史上最屈機就係呢幕 屈到七公教十八掌

有黃蓉一世好運

貓貓拳！？？

就咁叫英雄only

唔夠膽呀吱呀左咋

屌你郭靖咁撚好命水嘅

係降龍十八缺三掌

蓉兒開始真carry郭靖

聽日先有貓貓拳

蓉兒把聲幾聲

一桐武戲

學埋d三教九流功夫都唔夠馬肉果兩年內功黎

拜左師先教

貓貓準備

聽日應該又有人沉黃蓉船

識到黃蓉已經屈機

個葫蘆

啱啱先讚完

其實郭靖係一個死廢青
全部野都由黃蓉靚女幫拖比佢既

居然無比阿爹打死

一碌鳩

BAM

唔係一早知佢好打既咩

無黃蓉佢死咗廿次有多啦

如果唔係蓉兒，
郭靖幫王道處搵藥已經搵唔到可以全劇終

傻小子

最後都收左 仲變高徒

呢把聲好盞鬼

原音老叫花子好聽過咩老乞衣

郭靖真係行運超人

屌你又煮

呢段係幾正

J住先

又完

咁快完

應該返左大漠娶老婆之後打鳩返襄陽

七公 我比你食

一個鐘咁快既?!

完

但係亢龍有悔先係重點

一晚聽左三次我不歸去
聽撚到煩

死好命

咁快又完

應該配做死乞衣先啱

係蒙古咁英既郭靖係呢度傻仔咁廢

呢個真

話時話啲藥仲未送到
好撚慘無人記得佢
啲師兄弟呢

唔識野
七公個選角/造型係大陸有無比人插

屌未夠9:30完

叫黃蓉教郭靖 都得啦

大家睇原配定粵配

咩招？

依個post可以有幾多個李一桐&黃蓉

七公頂實呀七公！

七公 可唔可以教我屌閪呀
靖兒太笨 希望七公可以指點一二

完左啦
救返啦

洪七公真係好好笑

粵

頂唔順 首歌

叫鷹眼一枝箭就射死佢

D閪功夫

聽原聲啦

收敵人個女為徒係咩玩法

佢真係太蠢

太蠢

諗起 貓兒偷腥拳

其實唔算敵人既

粵配 聽原配冇意思

亦友亦敵

激撚死佢老豆

亂鳩咁配

蕭搖遊

幾歲既念慈仲醒過呢條慒柄

頭兩個熱門都係亢龍有侮

呢套野之後都有講

把聲幾好J女主同女二

佢ON9就係一早既設定黎,無計

一桐力量真係好強

兩個fd黎架喎

所以倪匡講得岩 郭靖完美到好黑人憎

射鵰堅好睇

聽完原音再聽廣東話 特登睇下有咩唔同

5絕除左西毒都係敵友黎 互相敬佩果啲

人地丐幫長老出生入死先學得一掌，條傻鳩靠條女就學到15掌，公平咩

下次見面時 我收左你個女為徒 晚晚煮飯洗衫

真係蠢過豬

求google drive link 之前唔記得save

宗師先有呢d氣度
你睇七膠七屎果班

呢d算係打交朋友黎啦

七公把聲一D都冇氣勢，又唔夠老成，搵鷲哥配都好過呢個

打又唔夠人打
有say咩 ？

7公個逍遙遊
東邪個彈指神通

同逍遙派有無關係???

拜師再呃多三掌 打爆歐陽克

主角光環

第一次睇果陣真係笑死 乜鬼功夫黎

無

見到郭靖咁蠢
就覺得楊過好屈
學新招好似佩技咁
一學就識
仲要聽一次已經可以即場應用

一桐好正

佢老豆不知幾自豪

其實西毒都係

其實西毒都算友 但始終行偏門先令其他幾個唔敢同佢fd

衰為食 黃蓉又聰明又精靈

點解冇七公GIF圖

西毒真係毒

東邪本身就想嫁個女去白陀山

屌解今快完？？

係 邪過黃藥師
太小人

郭靖學唔到十八掌，全劇完

好同情楊康，自己靚仔又醒過郭靖，偏偏人地郭靖係行運超人托世，就算唔係黑心都會心理勁唔平衡，呢個世界公平咩？

嫁俾克克每晚玩十次

張無忌跟3豐學太極拳即學即用
郭靖要學一個月15掌笑死me

西毒個腦只會出朝偉

楊過都好似學左七公招打狗棒法？

張無忌有九陽做底姐

細個佢都好廢下

係, 又只有招式, 無心法

楊康條命都唔差
又有念慈 武功又唔弱
係要同郭靖比先慘姐

果陣拎住有招無訣既打狗棒
比蓉兒口講幾句就屈曬機

十八掌係咪已經全劇最屈機個招 ?

楊康就係妒忌郭靖先走上絕路

降龍掌係金庸最強掌黎喎 一個月學識好好啦
其實應該講學十年以上先覺勁野

做咩呢套野d配音咁奇怪，唔係話把聲唔夾，而係咁多書面語

口講點會叫傻小子，叫0靚仔、傻仔咪得lor

之前仲有好多咩「粗活」

TVB配音發生咩事

真係好難唔變痴線佬，郭靖嚟啲乜都唔洗做，有女有武功送上門！

七公教招式
黃蓉教口訣

之一

未學九陽神功已經練好武當九陽功
武當同金毛獅王d基本功都學得7788

屌 係班老屎忽扮撚曬野 盲撐舊射雕先話唔好睇姐

人比人 攬住念慈返鄉下都夠啦

外家武功中最勁

83版先係經典

楊過果時已經識哈蟆功+玉女心經+打狗棒法+九陰真經+玉女素心劍法+全真劍法了

黯然銷魂掌呢？

射鵰係

金輪法王

楊康係李嘉誠個仔喎 人生一早爆機

東邪吹笛
楊康笑鳩郭靖扮內功深厚個到先好笑

佢跟丘處機學左正宗內功十幾年，又有念慈一個咁愛佢既女人。佢知足既話，其實都屈機啦，只係無郭靖咁屈姐

性格決定命運
試下係佢撞正黃蓉乞兒仔
一腳伸開啦

識睇一定睇17

歐陽克呀

張無忌仲要自學九陽都無死
一晚搞掂乾坤大挪移
真係痴線
如果計悟性咁多個主角應該點排

楊康智力接近楊過

肯向善習武都可以成大器

渠頭

究竟之後仲會有邊幕tbb會夾硬播<<咬碌鳩去>>？

楊康

每一幕

佢首插曲留返神鵰先播啦

楊康識九陰白骨爪

我都諗左諗 關楊康咩事

楊過斷左隻手都咁撚勁，點都係第一啦

我講娶親個到

嗰個唔係克仔咩

所有原音播插曲既都係

有排佢播 雨中轉圈 生死背 臨別一餐

問題佢跟果d都係on9仔
最多咪又尹志平果班撚頭咁

好似話過楊康肯走正路學返全真派武功 佢會係第2個王重陽

桃花島落英神劍舞

配音不停書面語係咩事

以前TVB都唔會咁

邊個講

普通話配音係播原版歌定無線改歌？

古代丫

原著有無詳細寫 後來郭靖點樣觀星就領悟到北斗陣變勁??

楊過點同呀

楊康教佢果2個師父都有目的既

楊過有小龍女同西毒真心教佢野

睇完一集配音又要睇返原音平衡返

插出閪水，咬碌鳩去

原版歌，
江湖天下同劍魂

慢郭靖40年

之前冇眉娘又係係咁鳩播,
好在容祖兒唱得都叫做好啲,
依家依隻

普通話D歌簡直完美
係cctvb on9姐

跟丘處機呢D垃圾學

舊野就係拎黎做目標去突破架啦
一味攬住舊作打飛機只會停滯不前

你岩

咪丏幫大會果陣
可能之前曲三果陣已經留意到

呢兩首真係

佢心術不正

都係話配合番密室療傷果陣見倒既天罡北斗陣，match番天上面既北極星

試著說 靖兄長 而不要說靖哥哥

因為九陰真經，一面睇星一面印證

楊康人生最大成就 就係中出左baby, 生左楊過

一聽就起雞皮

楊康跟果班垃圾
楊過有小龍女教已經完勝康哥

周伯通有講過全真內功冇上限，同埋7子係中年出家先習武

Right

邸同梅 都係間唔中教楊康, 而佢又係王爺個仔咁多野做

楊過24小時跟住小龍女, 一隻手都屌打楊康la

簡直神曲

最重要ge先天功都無教比柒子

跟周伯通我就信

有無巴打知李一桐喺大陸紅唔紅？ 睇左今集覺得佢好cute好可愛

紅

搵段皇爺

大陸紅唔紅就唔知

0係呢個post就好紅

yes，王重陽自己咁撚勁但唔鼓勵弟子習武

仲好多男fans

g

一套射鵰成名咁囉

學武同讀經要相輔相乘

真係好易就中毒

宜個post最紅係一桐

其實真心
互相踩啲女角做乜
每個都各有特色
全部都咁正

以前9改金庸啲作品 但如果想改得好跟得足 就真係會多啲書面語

中哂毒

其實一桐幫從來口duck分爆棚
人不犯我 我不犯人

最後搞到7子偏曬修道

有冇人記得 靖兒,7公,周伯通 係桃花島走果陣 架船散左 係塊板上面漂果時 真係笑到HIHI D海浪明明係沙灘岸邊咁 又扮到係海中心

只論降龍十八掌，蕭峰勁定郭靖

0靚仔

佢個教本身就係想品德行先
九陰真經佢搶黎本身都係唔想再流世

蕭峰 秒la

蕭峰

入到黎就係唔好咁真心

初初睇唔覺自己會中毒
點知睇多桐蓉兒一兩場戲之後就毒發

有啲要跟有啲唔駛
但標準佢哋定

所以丘處機 王處一個D咪鑽研極都係咁廢

蕭峰啦 唔洗諗

唔岩聽咁傻仔有lo卦

古代d人係咪真傻小子傻小子咁叫

一桐BB算係新演員
但極速上位中
做唔做到一線女星就要睇黎緊呢兩年了

天龍真男主

慢性毒黎，越中越深，冇解藥

得周伯通一個屈機

將28掌簡化都係靠蕭峰

蕭峰將廿八拳改為十八拳

仲有虛竹

不過去到神鵰難講

郭靖練埋九陰真經到化境

宜家唔係蓉毒 係桐毒 解唔到架啦

絕世奇毒

我暫時中蓉毒唧

試下自宮 閹撚左佢

無用架師弟

蕭峰當世300名高手圍都唔撚驚你

今個星期最高28.4點收視

超級契丹人愈戰愈強

算唔算高

蕭峰連係點樣學返黎都唔知 一出場就好勁

咁臭小子你覺得點改好
不過就算蝗語原聲都好，呢套都唔算好古裝，而家已經唔多人識寫古裝對白了

諗番睇天龍聚賢莊之戰，成個氣氛同環境真係好正

算

而家既無線 絕對算

今日星期一 何來有收視報告

金庸唔想一味寫主角奇遇
所以超級契丹人係唯一一出場就係上乘高手
而且故事都唔會寫佢之後學到咩武學

我有諗過 但諗唔倒

師父教囉

歷代最勁嘅丐幫幫主
天生戰士
單單一套太祖長拳已經打到其他高手仆街

跟據馬明既講法，係好撚高喇喎

好幾年前 上網睇返周迅做果套射鵰

記得最多都係中蓉毒

今次桐毒仲厲害

咪上一任幫主教佢lo, 仲有其他咩

憑你這斯也配和我敬酒！

蕭峰傳哂廿八掌同打狗俾虛竹，填返蕭峰死後冇人傳俾後人嘅bug，虛竹再話廿八掌有十掌係多餘，憑佢武學常識簡化咗做十八掌

聚賢莊之戰 同 六大派圍光明頂

邊場正d?

題外話：
大家有冇睇過黃玉郎套神雕？

汪劍通

特登 同普通主角唔同

聚賢莊熱血d

簡化完仲勁

聚賢莊

帶住傷左既囡囡一打三百

聚賢莊啦 光明頂

去啦！落英神劍舞

on9, 最剛猛唔代表最強

係歐陽克...

問過神鵰俠未✋🏻✋🏻✋🏻✋🏻✋🏻

揾楊過學 幾多日可以學完15掌

虛竹個癩尻+符碌撚

最剛強一定係降龍十八掌
但最勁一定唔係
黯然包埋九陰真經, 玉女心經同彈指神通

癲

仲有黃藥師套掌法定劍法喺入面

有冇人見到有人講蕭峰or喬峰

就會諗起黃日華版 仲有首 難唸的經

黯然我覺得bug bug地, 一黎睇心情
二黎10個招式炒埋一碟唔一定有10倍威力
反而郭靖咁, 用九陰個底去加強降龍真實好多

吞風吻雨葬落日未曾徬徨 欺山趕海踐雪徑也未絕望

臨死先用得✋🏻🤚🏻

當年有高登仔想首歌 變 難射的精 但失敗左

你用兩隻手 fail

首歌我覺得係主題曲中數一數二難唱

me練到返老還童，夠疆叫楊過出黎隻揪

周華健好唱倒個feel

跟我去見瑛姑

岩岩收工 翻去睇下七公配成點先
btw 有無人跟我學降桐十八掌

天有多大 思念無涯
今生瘦不了牽掛

我都睇緊
希望能夠舒緩下毒

有冇link

返工無睇
今集講到邊？

燒叫化雞

呢套戲愈睇愈膠，郭靖後期又識九陰又降龍 但打起上黎都係咁柒

芒果tv search 半妖傾城

打我條仔

天龍啲人有bug ， 求其一個主角到南宋之後都打撚哂啦

好正

有無人覺得呢套既郭靖好廢

九陰 降龍係手都好似平平無奇

完全冇種學完屈機既感覺 打戲悶撚到

幽瞳>明夏

我覺得應該要射laser囉

六怪馬鈺嗰陣都冇咁小器，何況北丐教

六怪愈聽愈奇，起初還道郭靖無意間得遇高人，那自是他的福氣，不由得為他歡喜，但那人如此詭秘，中間似乎另有重大蹊蹺。

韓小瑩喜道：“孩子，是這位道長教你本事的麼？你幹嗎不早說？我們都錯怪你啦。”說著伸手撫摸他肩頭，心中十分憐惜。郭靖道：“他……他叫我不要說的。”韓小瑩斥道：“什麼他不他的？沒點規矩，傻孩子，該叫'道長'。”雖是斥責，臉上卻盡是喜容。

柯鎮惡適才險些傷了他性命，心下甚是歉疚，對這徒兒更增憐愛，只怕他走開之後，竟遇上了梅超風而受到傷害，忙道：“不，你留在我們身邊，千萬不可走開。”

當我有私心，東邪南帝未知，我覺得劉丹配洪七公，啲插曲片尾曲轉一生有意義，世間始終你好，效果會好過而家

<iframe src=" width="560" height="315" style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" allowTransparency="true" allowFullScreen="true"></iframe>

<iframe src=" width="560" height="315" style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" allowTransparency="true" allowFullScreen="true"></iframe>

好正呢2首歌,點解youtube個clickrate咁低

兩首歌好多人up係自己channal，但隔一排就會del左

因為古人（佢）比武招親輸左就容易動情，雖然輕薄佢但又冧佢靚仔瀟灑

穆念慈見她問得天真，又一往情深，握住了她手，緩緩說道：“妹子，你心中已有了郭世兄，將來就算遇到比他人品再好千倍萬倍的人，也不能再移愛旁人，是不是？”黃蓉點頭道：“那自然，不過不會有比他更好的人。”

穆念慈道：“他是王爺也好，是乞兒也好，我心中總是有了他。他是好人也罷，壞蛋也罷，我總是他的人了。”她這幾句話說得很輕，語氣卻十分堅決。黃蓉點點頭，細細體會她這幾句話，只覺自己對郭靖的心思也是如此，穆念慈便如是代自己說出了心中的話一般。兩人雙手互握，並肩坐在槐樹之下，霎時間只覺心意相通，十分投機。

穆念慈低聲道：“我沒爹沒娘，你別……別拋棄我。”

她自與完顏康比武之後，一往情深，心中已認定他是個了不起的英雄豪傑。完顏康不肯認父，她料來必定另有深意；他出任金國欽使，她又代他設想，他定是要身居有為之地，想乾一番轟轟烈烈的大事，為大宋圖謀驅敵復國。豈知這一切全是女兒家的癡情妄想，這人哪裡是什麼英雄豪傑，直是個賣國求榮的無恥之徒。她想到傷心之處，萬念俱灰。
更盼他深明大義，自己得與他締結鴛盟

我覺得只為那一刻與你相見有少少機會j2睇到
j2好似有播啲現代陸劇既時段，但應該唔大可能

好後先扑

郭靖把聲好似好過原版

冇變過，不過神鵰楊過係主角，佢較少為楊過做事

唔撚係呀
又改晒做我不歸去？

唔得囉
呢套好唔pure

勁撚過御廚

tvb應該淨係買劇唔買歌

終於睇到郭靖騎馬個到
個鏡頭影住佢忍唔到笑個下
好撚好笑

首歌好難唱，聽都聽得好辛苦，不過嗰句，參一生參不到這條難題，點出天龍角色命運

先天功先係

朝代平均水平愈後愈低，無忌同石破天例外，神鵰平均水平應該係三部曲最高

馬鈺教內功有播江湖天下

想幫星夢打歌姐
正路主題曲連埋套劇差幾多丫

雖然新修咁寫加強左個連貫，但睇28掌睇到好唔爽，加左段戲反而冇睇修訂咁正

蕭峰掌風遠過郭靖，分左勝負，18掌蕭＞郭＞洪

話說郭靖18 黃蓉幾多？

真係好on9，好好一個意境你夾硬破壞佢

安答 首歌係劍魂

16-17

衛斯理評蕭峰係金庸男主嘅人中之龍蕭峰除左打狗同18掌，仲有少林寺教佢武功

其實黃蓉好似大D？郭靖第一次見梅超風，梅已經練左十幾年白骨爪，但梅岩岩練果陣係桃花島一次見過黃蓉

CCTVB想收視好唔該唔好播我不歸去

只見這女子方當韶齡，不過十五六歲年紀，肌膚勝雪、嬌美無匹；容色絕麗，不可逼視。

新修版改番年齡bug

新修改返呢個bug，本身想郭大過黄

想知新修點改呿

陳梅隔多左幾年先返島見到一歲黄蓉

大陸人唔會特登爬牆上utube聽

全面單人進場?

念慈軍多啲好，多啲野講

想睇單機多D

第一次論劍鬥左7日7夜，我覺得5個係玩單循環聯賽先咁耐，每個組合對過一次

師兄你中毒了？

我覺得係打下打下又吹下水咁 除左西毒係咁打之外

當年我師兄一老鬥四少

我連半妖都覺得好好睇
安答們我係咪毒入五臟六腑啦

我都覺
毒入膏肓

當年係現場睇直播 你問我答

16歲,三哥係劇有講到

中左毒

我都想跟住蓉兒

係一桐好睇

我都覺得半妖唔差
不過可唔可以唔好鍚咁多呀!明夏同幽瞳

桐毒已深

新浪娛樂訊 近日，李一桐在《海棠經雨胭脂透》劇組中圓滿殺青。該劇由李一桐、鄧倫領銜出演。李一桐飾演女一號顧海棠，她是一位神秘女子，為了尋找父親的下落，與朗家二公子月軒（鄧倫飾）不打不相識，二人從而展開了一場虐戀。

9

呢個先好笑

又開始追住蓉兒睇射雕

我不歸去幾啱康慈條線，其他任何場口配上去都係on9

DLLM 馬鈺係到既屌

叫下春先

只為那一刻與你相見,所以愛我就別想太多,就讓海棠經雨胭脂透,唱著朝歌,如射鵰英雄傳般半妖傾城~~

桐蓉

新修有講陳梅返過桃花島咩?
我記得好似係改咗曲靈風做大師兄，令陳梅兩個年紀細咗

七師父韓小瑩說對郭靖最好
起碼肯為郭靖著想 又維護佢
相反大師父 成個死廢老 又固執又無腦

咩叫虐戀

好多野唔比佢地一齊個啲韓劇劇情掛
男既生cancer
女既俾車撞到變植物人個種

呢套野啲造型都幾考驗我地既桐毒有幾深
唔夠深可能呢套中唔到桐毒

我桐邊套係學生妹look 唔記得左

只為那一刻與你相見

咩只為一刻相見

我想問下你地上網睇係咪上dailymotion睇
好蒙，得360p
Youtube又比tvb ban曬

笑撚左

想睇呢套同愛我就別想太多,海棠可能睇
朝歌其實好唔好
不過全部都要等

仲要鬼咁長命

短過越女劍

有冇咩劇好睇

半妖1.2

佢拍落果啲劇全部未出,半妖又唔想睇返

靈魂擺渡轉睇七師父同克兒

平時邊上網邊hea睇tvb播
呢套野有d興趣遲下down黎睇原版
一桐bb好平 同對射屌故仔有d興趣

有，都係見到黄藥師打敗周伯通同一歲黄蓉，但時間年份唔同左

純粹想磨下時間 好睇既就得
唔一定要佢做

推

我用個大劇獨播 有時又會有1080 有時又360

但係得30集

dailymotion有個channal全部都係1080p架

想煲天龍八部
邊套最好睇

Thx各位巴打

七師父由細到大都同郭靖最親近，又似姐姐又似媽媽

明黄藥師，黑風雙煞，黄蓉個關係，就明點解6怪一聽到郭靖中意黄蓉會抗拒，有寫江湖傳得好勁東邪又勁又恐怖，郭靖同黄蓉私訂終生隨時有殺身之禍，師父保佢唔住，仲有黑風雙煞係黄藥師徒弟，個個都覺得係黄藥師教到佢地武功心術不正為禍武林，殺死柯辟邪張阿生，打盲大師父

個人認為03

霍健華既笑傲好唔好睇

胡軍演得超好

睇完03天龍, 無可能接受到其他版本
D 角色仲似過呢套射鵰

屌
好正
打撚錯好平
sor

一桐的確都係好平

照屌

排隊LA

好想拖佢手仔，攬下佢

佢平時會裝假狗，但明瓊島果到無裝，25 集左右啦，真係平到差d露點

講呢啲

我淨係想同一桐相處就足夠

結衣同一桐都係用黎錫個隻
完全唔會有幻想 尤其黃蓉太pure

岩呀

桐兒錦樣會唔會好易病架

咦po唔到既

重po

雨中轉圈都睇到係平啦 點似得我瑛姑bb

但係你趙完鬆

五絕之首中出即飛周伯通

我呀哥見到我煲都話 吊咩瑛姑老搞到咁靚
不過古裝真係完全唔會介意平唔平
反而太大有幻想會冇左種仙氣
至今我靜係覺得三套最正
劉亦菲神雕 胡軍天龍 李一桐射雕
其實仲有東方姑娘都鍾意 但改得好犀利下
新嗰套神雕同天龍唔知點解完全唔想睇
反而最新呢套冇令我失望

胡軍用降龍會播啲龍聲岀黎 真係型都震
仲要本身又高大有霸氣

瑛姑明明先40歲
新果套神鵰睇配角其實幾好睇，甚至我覺得好睇過06版，陳曉都算做得唔錯，問題係小龍女，樣貌氣質乜野都冇真係令人冇意欲去睇 新天龍不睇也罷

明明傻姑都係世界級

北佬味濃
真係選角選得好

Sor 我用筆畫打錯字 想打都
天龍好彩當年睇完小龍女意尤未盡去左睇王語嫣係呢一套
新版神雕個問題就係岀現在 小龍女係重心好冇
唔同普通武俠片 好似天龍射雕呢啲冇乜悶場
神雕用好大篇幅去講楊龍嘅愛情 如果條女唔好睇 一早就訓著 再差啲可能會好嘔心

Btw返正題 我覺得洪七公喺套戲入面好得意 黃老邪一岀又型到癲

最深刻係見到南慕榕岀陰招搞段譽
即刻打尻佢加講左句"你這種人也配與我蕭峰齊名！"

睇蓉兒整最後一餐飯比郭靖食果到
真係好感動

我都眼濕濕 差啲喊

點知仆街daily motion一個廣告彈埋黎仲要冇得飛

屌我都覺得幾掂
做得好搞野
幾乎害到蓉兒係密室比淫克帶走
想嬲傻姑但係嬲唔落

老老實實
射雕三部曲
最乞人憎係柯廢老
其次係郭芙
安答點睇

灑姑不灑 灑姑詩姣姑朗

傻姑真名都叫牙桐

睇到好嬲喎
佢同周伯通壞大事我都睇到好燥

安答用呢個網睇

不要再說了

Thx a lot!!!但我好sad 已經睇到48 唔敢睇落去 唔想完
有冇人同我一樣會咁樣樣 但頭幾十集就用幾日睇哂 怪自己睇太快

音樂響起

你地啲名全部都有李一桐喺度

真係嚇死人

我無,不過戀桐癖係我諗

我已經喊左

滅絕老尼

戀桐癖 你地贏哂

依個look幾時出

你會忍唔住睇第2次

這每一道菜 都是我們一段回憶

聲優都contribute唔少
當然我都覺得李一桐做得好好

屌你，笑撚到我扯蝦

睇到48就睇埋落去啦

我好笑啲 我以為佢p左桐個頭落個細路度

DIU，裘千丈又玩假道具，用假刀呃9全真七傻自己係刀槍不入笑到GAP GAP聲

配音把聲令到傷感睇升左個層次
害得我都哭了

兩張圖都好易病

咁你都諗到 你地真係痴線

睇完多數揀番自己鍾意的劇情loop多次

次次都有人比佢呃

立即去片

睇完瞓唔著

呢到係咪要多謝楊康搞到郭靖冇返去蒙古結婚

唔敢再睇

諗起呢個時間，裘千仞寄信俾個妹講大哥俾人害死
裘千尺同公孫止啱啱生咗個女

真心推介28集桐蓉bb叫床~ 我不要 我不要

Nonono 你唔心痛咩

真係超級揪心

睇完之後訓唔著

其實咁啱考緊final姐 過幾日就睇埋佢 實sad爆
當年我睇劉亦菲小龍女 睇完唔夠喉再睇王語嫣 之後再睇仙劍奇俠傳 好耐冇呢種感覺 宜家又有了

片尾既bgm叫咩名

我不要~ 七公

仙劍又真係好睇
靈兒

師傅～蓉兒好想你

裘千仞好似好耐之後先寄信？好似話本身不和，拖左好耐先寄，但已經跌左落鱷魚潭左，冇乜印象。同埋裘千仞裘千尺其實都好屈 裘千仞一套鐵掌耍到同降龍十八掌齊名，裘千尺改良下公孫止d武功已經令金輪法王認為公孫之同自己武功相當

28集唔係係架船度咩？

香港第一對靖蓉 米雪 白彪

圖呢

搵到啦
話是話第7集 不喜歡 喜歡都好正

身中劇毒你地

無呢個look

我中左情花毒...一諗起一桐就心痛....

好似出家做慈恩前寄信，裘千尺當時已落鱷魚潭所以收唔到信，咁公孫綠萼係咪細過楊過

白彪又幾靚仔，不過我細個好鄙視佢做神鵰郭靖

我自己都忍唔住笑左

好掛住蓉兒呀

叫壓鬼島！
我不要~ 不要 公
唔爭氣聽到扯左

最快幾時有一桐新戲睇 ?

蒙住眼愛下去拋開顧慮～

這段情就算化灰 ~~~~ 回憶在這...裡

突然又覺得幾岩feel
唔知出黎效果係點

唔好再唱我不歸去

放心
陸續有黎

屌 唱番江湖天下ok?

子義bb去左邊啊

子義bb就好似子義軍咁全軍覆沒

我不要~ 七公
不要~

大家可以去follow 曬入面桐桐page啲link
我入左去出唔返嚟

桐學早晨

睇你個名就知你入個坑唔夠深

小弟不才
未諗到新名住

搞掂

各位桐學早晨

我不要~ 七公 不要~

為左快啲見到蓉兒，一星期睇左40集，而家停左唔睇住！

桐學早
安答早

今晚有蓉兒貓貓拳

成日都諗密室7日7夜 食飯柯屎點算

食飯係食西瓜
至於柯屎，靚女係唔需要既。

有聲

你又跟蓉兒開玩笑

桐學果然中毒好深

真係叫得好淫蕩

郭靖唔係靚女。。。

明明就係叫得好嗲
完全唔淫

有聲嘅

靖哥哥
留神啊
沉下氣來

軟猬甲自動識別系統關閉

如果配音果個係欣宜 你地點算

聽到真係乜都應承佢

呢句野係幾時

我已經接受左佢原聲

我都無乜印象

係明霞島走果陣

不如我地...

28集坐木伐離開
幫個島改名果陣

講還講

無如果

如果我老婆係蓉兒 ...
如果我老婆係李一桐 ...

28 集開頭

7日床事 唔柯屎

桐子軍

叫金庸新版改埋 食飯柯屎點算

叫我咩事

但7日入面個4個西瓜仲係到

越改越貼近現實

追幾日未追到大結局

蓉兒 您在哪！

有黃蓉 我都可以唔食飯唔痾屎

等你死左到我上
我不要~ 啊~ 不要

跟隊

我不要！啊～不要！

黃蓉做雞世界第一
不服來辯

身中桐毒要食粥

半妖睇到第十集
屌 條仔啜撚左傾城好多次
巧撚嬲

你今日又單人匹馬過黎挑機

呢個就係唔想睇既原因

我不要~ 啊 不要

你地有無一種好難受既感覺

聽到都唔敢睇

有d咁既劇情？我唔睇lu

我接受唔倒

想果學首 催情蕭 食桐蓉

雞

你要有番咁上下內功先掂喎

show blocked user- 孟子義bb

大將軍

射雕拍埋d廣告多到

又單拖挑機 佩服佩服

好慘 永遠都係自己一個人

蓉兒不喜歡

show blocked user- 孟子義bb+4

呢個post好多痴線佬

大金剛掌 鐵掌
三大掌法

克兒嗰幾個廣告好好笑

唉，現實中個個都係港女臭西，點先可以搵到個好似蓉兒咁好既女仔

起碼處，唔臭

世界大戰

那黃藥師自負得緊，就算他心裡羨慕，也不能沒出息到來偷學我的看家本領。再說，他功夫的路子跟我全然不同，我不能學他的武功，他也學不了我的掌法。

洪七公呵呵大笑，說道：“這路'逍遙遊'，你是不能學的，就算拼小命記住了，使出來也半點沒逍遙的味兒，愁眉苦臉，笨手笨腳的，變成了'苦惱爬'。”……這路'逍遙遊'，是我少年時練的功夫，為了湊合女娃子原來武功的路子，才抖出來教她，其實跟我眼下武學的門道已經不合。

所以有啲武功會因為性格性別門路有異而學唔到

小說都話正常人係向後跌
跟洪七公學過既係向前跌

唔係楊過招黯然銷魂掌最強
除楊過無人學到架喎

show blocked user- 孟子義bb+5

桐情深

黯然同降龍掌平手

睇描述降龍應該係第一掌法，好多位都話天下無雙，仲未計18掌最屈嘅蕭峰嘅描述
修訂版
這降龍十八掌乃洪七公生平絕學，一半得自師授，一半是自行參悟出來，雖然招數有限，但每一招均具絕大威力。當年在華山絕頂與王重陽、黃藥師等人論劍之時，這套掌法尚未完全練成，但王重陽等言下對這掌法已極為稱道。後來他常常嘆息，只要早幾年致力於此，那麼“武功天下第一”的名號，或許不屬於全真教主王重陽而屬於他了。
新修版
這降龍十八掌可說是外門武學中的巔峰絕詣，當真是無堅不摧、無固不破。雖招數有限，但每一招均具絕大威力。北宋年間，丐幫幫主蕭峰以此邀鬥天下英雄，極少有人能擋得他三招兩式，氣蓋當世，群豪束手。當時共有“降龍二十八掌”，後經蕭峰及他義弟虛竹子刪繁就簡，取精用宏，改為降龍十八掌，掌力更厚。這掌法傳到洪七公手上，在華山絕頂與王重陽、黃藥師等人論劍時施展出來，王重陽等盡皆稱道。

百看不厭

但兩段都係截至射鵰既人講既野黎喎

同埋係擁有降龍18掌既人講
如果王重陽講都仲有參考價值

等人搵埋黯然描述，不過得楊過識又唔一定最強，只可以話最冇得教

天龍八部 掃地僧評價降龍十八掌

蕭峰大驚，這老僧既能一掌打死慕容博，也能打死父親，大聲喝道：「住手！」雙掌齊出，向那老僧當胸猛擊過去。他對那老僧本來十分敬仰，但這時為了相救父親，只有全力奮擊。那老僧伸出左掌，將蕭峰雙掌推來之力一擋，右掌卻仍是拍向蕭遠山頭頂。
蕭遠山全沒想到抵禦，眼見那老僧的右掌正要碰到他腦門，那老僧突然大聲一喝，右掌改向蕭峰擊去。
蕭峰雙掌之力正與他左掌相持，突見他右掌轉而襲擊自己，當即抽出左掌抵擋，同時叫道：「爹爹，快走，快走！」不料那老僧右掌這一招中途變向，純系虛招，只是引開蕭峰雙掌中的一掌之力，以減輕推向自己的力道。蕭峰左掌一回，那老僧的右掌立即圈轉，波的一聲輕響，已擊中了蕭遠山的頂門。
便在此時，蕭峰的右掌已跟着擊到，砰的一聲響，重重打中那老僧胸口，跟着喀喇喇幾聲，肋骨斷了幾根。那老僧微微一笑，道：「好俊的功夫！降龍十八掌，果然天下第一。」
這個「一」字一說出，口中一股鮮血跟着直噴了出來。

我都思考緊呢個問題
但你有子瑜了

真係小說先搵到

黃、楊兩人相隔數丈，你一掌來，我一掌去，那三人竟變成了皮球玩物，給兩人的掌力帶動，在空中來往飛躍。「黯然銷魂掌」使到一半，黃藥師的「落英神劍掌法」已相形見絀，他眼見尹克西如箭般衝到，自忖掌力不足以與之相抗，伸指一彈，嗤的一聲輕響，一股細細的勁力激射出去，登時將楊過拍出的掌力化解了。他連彈三下，但聽得「撲通、撲通、撲通」三響，瀟湘子等三人摔在樓板之上，暈了過去。這「彈指神通」奇功與楊過的「黯然銷魂掌」鬥了個旗鼓相當，誰也沒能贏誰。

兩人哈哈一笑，重行歸坐，斟酒再飲。黃藥師道：「老弟這一路掌法，以力道的雄勁而論，當世唯小婿郭靖的降龍十八掌可以比擬。老夫的落英神劍掌便輸卻一籌了。」

可惜係出招有條件限制

黯然其實好難評價 得楊過用到仲要出現唔多

竟然有人知

兩人哈哈一笑，重行歸坐，斟酒再飲。黃藥師道：「老弟這一路掌法，以力道的雄勁而論，當世唯小婿郭靖的降龍十八掌可以比擬。老夫的落英神劍掌便輸卻一籌了。」

開頭楊過同你結拜又話無大無細，見人地16年後勁左咁多，即刻變老弟

碎左啊 係個心碎撚左

桐蓉個心淡樣

係 只有黃藥師講過話呢套掌法只有十八掌可比
仲要有條件威力先強

咩條件限制?

要夠黯然 (唔係講笑)

一桐呢

宜個仲難討論，因為未見過曬十八掌

其實雨僑同念慈都似樣

李萍

七公真係唔掂
成條廢老咁
都係叉燒炳最入型入格

梁家仁唔好咩? 都唔錯吖

梁家仁扮過曬蕭峰，洪七公，郭靖我都中意劉丹多啲，感覺為食可愛啲

又要不理世俗，又要求自己個女門當戶對
雙重標準

Ok,蓉兒交比我啦

西毒有啲唔同
其餘4個基本上唔會為左贏做啲好陰險既野
但西毒會

我不要～師父～不要～
你又逗蓉兒

0:45 開始

楊過「黯然銷魂掌」與郭靖「降龍十八掌」比，誰更屌？

蕭峰最原始係降龍廿八掌，後嚟好似俾佢簡化咗先到洪七公嘅十八掌

黯然掌要有情緒
降龍話黎就黎

完勝

七公有幾招仲要係自創

蓉兒開始威脅到子瑜地位

楊過同小龍女16年後相遇開開心心同高手過招
只要小龍女或其他人講:過兒,你估我/你個姑姑個16年做過咩黎?
楊過,黯然效果max

郭靖降龍剛柔並重，唔係淨係剛猛，帶點空明拳

子瑜？唔娜係掛

如果當初小龍女真係死左
楊過套黯然掌可能天下無敵

延伸題:
黯然掌 VS 龍象般若功(第13重) ~ 金輪法王好似都係練到第10重~

ARE YOU KIdding me ?

你話結衣BB就有可能姐

10重都係秒殺喎
就算13重好似無咩分別

一桐禁住子瑜黎砌啦
子瑜睇耐左唔特別

睇到呢幕開始扯火

廢柯 郭靖

一桐完勝子瑜

桐子軍 氣勢上升！
敵將 lu 渣 達

FB見到 吾爭氣笑左

吾
桐字幫都冇面俾

一桐真係痴線 愈睇會愈靚
d毒中得愈來愈深

一桐無痴線

youtube駁電視睇桐蓉真係一樂事

巴打仲未入伍喎

18掌蕭峰感覺型同勁好多

小龍女死左，楊過都會死，龍象般若功寫到好勁，但金輪法王註定要輸，所以都係冇用

我諗楊過之後都再打唔返，郭靖喺神鵰出手又唔多，第三次論劍特登唔寫對戰就係避開5絕互相比較

新版射鵰有暗示黃藥師鍾意果個係梅超風
但係因為d徒弟有不滿覺得太過火先冇去追佢
佢娶黃蓉阿媽都係因為佢後生
之後梅超風跟左陳玄風 仲偷埋野走 就搞到黃藥師好似俾人戴綠帽咁 發晒顛
所以當佢知道楊過大大聲聲話鍾意佢師父
佢先咁感概話佢算咩邪
我覺得同當時香港社會對師生戀嘅態度有關 神鵰果時應該開始接受師生戀
所以新版射鵰就寫得明顯d

唔想改名

幾時有接受過

同感

起碼唔係一種禁忌先 唔會話提都唔準提

所以話楊龍難度遠超靖蓉，都唔可以完全話雙重標準

黃藥師輸掌力正常, 佢呢套野唔係用力
輸掌力代唔代表輸哂就難講, 掌法高低係咪只睇掌力?

而黃藥師指力=楊過掌力, 講力黃藥師唔會輸, 講奇門五行更勝一籌

我覺得14年神鵰拍呢段拍得唔錯, 除左梅超風身世個到太on9
呢套野拍到黃藥師打斷哂d弟子雙腳係為左保護梅超風, 呢樣都幾合理

會唔會因為咁所以今次係選角上都揀左個後生d做梅超風？

做咩？

5p字

桐幫弟子聽令

幫主都出埋

兵咋你係

我桐子軍 冇人識你
人起朵 你起朵

宜到桐子軍 冇桐幫呀

想知笑咩？

係咪靖哥哥合集
琴日聽晒十幾分鐘
利申 鳩估

都未教降龍十八掌已經準備第四個post

今晚教 呢集睇左好多次

各位安答 我錯
各位桐學 我錯

上傳唔到圖片既
FB見到，可能我笑點低

梅超風好正

我見到仲有靖哥哥嗌蓉兒添吖，痴線

旭文

因為早左開亢龍有侮，喺見到七公前嘅內容都係前一回

一集一個post
睇黎應該有60幾個

睇到44集,5位cfu都死左
睇到好心up

屌嚇親

呢套所有歌聽上癮
除左大台首洗腦歌

屌你 歌詞錯既

呢首劍魂黎架喎

睇歌詞笑死

我淨係識 劍魂 同 江湖天下

Joox?

第幾集

準備爆post

如果世界上蓉兒排第二
咁只有桐兒係第一

35

Mytv幾時會上30集之後個d

桐一屋簷下 + 風雨桐路 未add list?

李一桐

李一桐你就是仙女

今晚繼續食乞衣雞

今晚有貓貓拳

仲有兩個鐘就有貓貓拳睇
到時又有人沉船

鐵達尼號晚上8點半正式開船
乘客準備辦理登船手續

屌你係喎
你咁講一講我先記得
江湖天下應該係 天有多大個首

佢真係調轉左

好正呀 我都好想咁整一桐

明明唔算好靚
但係我沉曬船

開頭睇都唔覺靚 但係覺得好吸引
之後中左毒覺得好靚 連原聲都覺得好聽

我改左名姐

李一桐妳就是我老婆

今晚一桐遊出黎啦

船已沉，貓貓拳快點出來吧

條仔做乜搞我老婆

得罪講句 08果套射鵰d歌贏晒

呢個音質好d

喊左

同一首歌，但唔同版本，有咩感覺

鄭中基個首都正

諗起之後靖哥哥咁對蓉兒，千刀剮

5個師傅果集 桐桐跳舞果幕最靚
有冇安答認同

落英神劍舞

我未

準備了

做緊其他野好驚miss左
著電視先

真, 打打下機見到8點, 都開定電視先

七公！~~

渣渣淋推埋呢個post佢
新post迎接貓貓拳

蓉兒貓貓拳

i am ready i am ready

new post

[亢龍有悔(四)] 2017射鵰英雄傳 (22) TVB星期一至五8:30pm

亢龍有悔（真）

未番到 有無文字實況

每日等呢個鐘

仲有3分鐘

竟然去到2017先有得睇

推爆佢

開始啦